---
title: "Humble Software Bundle: Python Dev Kit"
date: 2018-05-03T14:12:28+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Humble Bundle
- Python
slug: humble-software-bundle-python-dev-kit
---
Humble Bundle bietet man aktuell einige Sachen zum Thema Python an. Da Python unter Linux ja dann doch ab und zu zum Einsatz kommt, habe ich gedacht ich weise einfach mal kurz darauf hin. Interessant ist hier für den einen oder anderen vielleicht auch der Gutschein über 50 US-Dollar bei DigitalOcean oder die Jahreslizenz von Gitkraken Pro.

Das ganze läuft noch 13 Tage und ein paar Stunden und ist unter {{% deadlink %}}[https://www.humblebundle.com/software/python-dev-kit-bundle](https://www.humblebundle.com/software/python-dev-kit-bundle){{% /deadlink %}} zu finden.